楓葉教育值2蚊？

我計到值$2.5

附技術圖一張

有政策風險，何必去博

報表好靚仔

九唔搭八 人地講完有風險 你就話報表好

咁師兄有咩睇法

炒完幾年啦

溫下書先

多謝師兄提點，不過睇嚟消化左既消息應該唔影響了

仲有人講1317
琴日2.2入左
不過都係跑輸同業無撚用